我隻Apple watch今日係咁放煙花

點都整唔走 留咗喺個通知度
點算
剛剛過咗保養
係唔係要約時間上去整
有冇人知要整幾錢

Apple Watch 煙花
蘋果製造有限公司